蘭桂坊慘劇

蘭桂坊慘劇是香港最嚴重的人群踩踏事故，1993年1月1日於中環蘭桂坊及德己立街發生，釀成21死63傷

好擔心今晚會出現手足小心呀

解散警隊

踩死狗